[福寶壯而有力] 十一月二十一日新加坡金盃賽馬日討論區

頭場下午一點開跑

馬PO龍虎榜 (已計算18/11成績)
新力必 682.5
人一世勿一世 641.5
波利 630
金仕芬 393
尊兄 259.5
saho 215
痕哥仔 168
火屬性比卡超 130
潘頓正賤種 122
心之所慕陳曉明 104
金世正 102
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
智高無上 44
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
切柒裂桃 24
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
SakaXhaka -67.5
梁家俊(無傳承) -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
奧書 -148.5
福逸 -150
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
冬天沒有雪花 -190
時時精綵(馬王) -208.5
Priestgod -211
覓腸 -244
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
Win神Ho -305
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
烽煙 -422
蘭仔 -555.5

21/11海外馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六0000至1200
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#2)

報名賽事時請用 S1-_ 馬名(User名) 格式
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

Lm

希望大家支持下Brutus布魯圖 S1-3 1號
今場贏到就已經一股馬價翻本
練馬師Mark Walker話雖然1200外檔但係B伍活可以克服到

雖然一直對B伍活同馬雅都係比零分

你係馬主?

留番負40俾日本揀隻冷野好過比坡馬

係,1%啫

1%都係

想問點解馬雅唔跑，冇信心?

冇直接講點解飛走馬雅
但係話之前B伍活都係外檔贏同一個馬主會既Hadeer所以今次配前拍檔B伍活

馬雅依家嗰隻好似流啲
應該唔係揀馬掛

既然係咁，一於撐你，精選就揀布魯圖

S1-3 布魯圖 (saho)

S1-3世尊（尊兄）

S1-2 霸王之王 (蘭仔)

S1-4 在線 (人一世勿一世)

S1-2 飛天舞者 (烽煙)

S1-1 阿特拉斯（child)

新加坡

S1-6 老實人（痕哥仔）

S1-6 真誠 (新力必)

S1-5 鐵將軍 (奧書)

好 跟

S1-1 皇家行宮 (Win神)

S1-9 鐵面無私（智高無上）

S1-7 狂蜂（SakaXhaka)

S1-7 宥保佑
（心之所慕陳曉明）

S1-9 福寶（福逸）

入唔入到P

咩料

S1-8 闖將（時時）

有講如果克服到外檔應該幾大機會頭三
原本擔心過要跑爛地而家唔使

坡馬真心好易賭下

點做1%

21/11海外馬PO精選

S1-1 皇家行宮 (Win神)
S1-2 霸王之王 (蘭仔)
S1-2 飛天舞者 (烽煙)
S1-3 世尊（尊兄）
S1-3 布魯圖 (saho)
S1-4 在線 (人一世勿一世)
S1-5 鐵將軍 (奧書)
S1-6 老實人（痕哥仔）
S1-6 真誠 (新力必)
S1-7 狂蜂 (SakaXhaka)
S1-7 宥保佑（心之所慕陳曉明）
S1-8 闖將（時時）
S1-9 鐵面無私（智高無上）
S1-9 福寶（福逸）

又skip我

點做到馬主

21/11海外馬PO精選

S1-1 皇家行宮 (Win神)
S1-1 阿特拉斯 (child)
S1-2 霸王之王 (蘭仔)
S1-2 飛天舞者 (烽煙)
S1-3 世尊（尊兄）
S1-3 布魯圖 (saho)
S1-4 在線 (人一世勿一世)
S1-5 鐵將軍 (奧書)
S1-6 老實人（痕哥仔）
S1-6 真誠 (新力必)
S1-7 狂蜂 (SakaXhaka)
S1-7 宥保佑（心之所慕陳曉明）
S1-8 闖將（時時）
S1-9 鐵面無私（智高無上）
S1-9 福寶（福逸）

加番你

外國各大賽馬團體其實好多隨時歡迎入股,澳洲紐西蘭新加坡歐洲都有,不過歐洲俾啲大財團玩晒加上獎金低唔太抵諗,澳洲新加坡抵諗啲
今日我個會,亦都係Melody Belle個會

好似呢個澳洲會咁好多時進口歐洲馬

仲有冇位

外國好易嘅咋隨時搵唔同馬主團體enquire入股就得

好似呢個係Redzel個會

1% 幾錢？

原來呢個會暫時冇貨
不過應該過咗1月就有好多因為兩個主要拍賣會1月舉行

Brutus 1%就$1000nzd
不過馬價人人唔同

玩下先

想知流程 岩岩註冊左email

不過普遍其實至少2.5%
1%係有幾間特別出名

800nzd 抵wo

華麗金

養馬又要每個月出幾錢？ 我咩想唔識又想過下癮做馬主

係咪Fortuna?
呢個直情簡單到好似上網買野就得
但係暫時佢得兩隻

呢隻就新加坡另一隻喺紐西蘭

w唔w到呀

我依家1%一年大約243Nzd就得
新加坡馬馬費比較平

真 賭場波都唔止啦

好抵

如果喺當地有冇得拉頭馬/落沙圈？？

贏到場novice已經回到一年馬費

King Arthur 玩唔玩1%

有㗎,只要有股份就得
不過我未去過新加坡

4號憑乜野大熱

但係依家呢隻睇落麻麻地
相反之前有隻Titan睇落ok不過已經full咗

得閒望下仲有無新馬先

咁都幾正

一陣搞 賭埋馬先
睇完s1-3表演先

會唔會通知你佢出賽同比賽結果

想知贏馬獎金點比你？

下個月不妨留意下
呢個會鍾意喺網上Inglis買啲二手澳洲馬然後帶去新加坡

會有email通訊

氣管冇血就掂

格拉斯哥100%

一般來講佢會累積獎金可以扣落去馬費
但係當個銀碼比較多嗰陣就會同你傾吓使唔使派錢

又100

收過錢未 使唔使要有果到銀行戶口先得？

講埋少少幕後料
同主馬S1-6 10聯盟Mark Walker已經覺得高峰已過落到四班先有機會贏

電匯掛

gun

錯場次, 係咪轉S1-8, 2點前無回覆就自動失效

我講咗直到退役之前都唔使俾錢
不過應該唔使當地戶口

原來係咁

打到落啡格

不要說了

瘟神

又爆

樓上手足勁中 29倍w

福寶係你啲frd?

中兩蚊二重彩

決定唔反WIN神了

中得一隻

證明華麗金騎師係弱智, 明明守住第6位二疊, 隔硬拖落去尾四走出三疊

跑乜

11 8 4

九唔搭八架喎

3號轉灣騎

是
坡馬on99

Thx

法國win神 專贏冷馬

成日講潘頓莫雷拉，再追輸到仆街

所以我田過到去都係一線騎C

樣樣好 100%

同路

霸王之王咩料

點輸系列

金英

膠沙地賽績係咪無用

等收錢

3，4雙膽？

直屌3 6Q

飛天舞者當戰舞者

屌你上場隻9 真係做乜9

Ok

馬雅當莫雅

咁咪輸囉

13追唔到

屌 跟左落飛12冇拖3

條撚樣咪撚來香港
完全坐BOX位

馬雅果隻

蘭仔

弱智？？

屌你老味隻3號d打鞭一睇就知食唔到落隻馬到

閃雷小兒麻痹？

果度啲牌仔咁撚狼既

全程3疊

杜狗
最後一百見到潘狗嘅影子

笑死

136慘死

新加坡潘頓你估流

7p慘死

哭能咗

跟左pq

下 ? 咁能癲喪

2367

贏返D都好

下下跑冷比狗賭啦

六角紅星真係當紅星賭？

Monkey......

呢場支持下手足隻布魯圖

咁能靜

濕尻烈風

仲要199倍

布魯圖 100%

1 2 7

彭霸

當地32賠

拜完山返黎乜撚野1.6倍w頭五都無

外國馬 鳩買

3>1,4,7

J2四隻都咁熱

不嬲都係咁...比佢講完燈一燈 一步都無呀~

場場爆冷

今日禮拜幾

拜山

隻濕尻邊個落飛

全世界莊家都回飛
唔知會唔會到新加坡個盤個水位

冷血殺手

指日可待

濕尻

CALL 馬唔好CALL 錯高興

有錢賺

順便燒d紙蘿蔔俾廣陵王

濕尻咪包尾

彭霸啡格

杜奕條仆街打鞭好似R痕咁

擺明唔夠跑喎大佬

熱撚到

福兄隻布魯圖

二重易到

係咪買前置就得

睇黎馬雅係揀馬棄騎福永兄隻馬

睇嚟未必咁高班了

果隻15號啡格做咩

世尊捱到第4就好

燈神佳笑隻濕鳩烈風

香港邊有馬可以改呢D馬名

大外檔姐

濕鳩烈風

啡晒格跑成咁

跑咩？

隻2有冇得退

新加坡退 香港都唔退啦

今場將男拖幸運大兄

希望原因係咁
見成場馬都冇得外面追

原來第七場有好得威

第六場有老實人

唔止呢場啦 第2場拍住鬥睇佢咁打真係火滾

高大上當高大威猛買

你一句反潘已經要死跟

唔知下次會唔會又俾返馬雅

希望佢睇得上眼

Between希望下次克蘭芝一哩日又喺香港見面啦

嗰隻好得威真係以前老仆街嗰隻谷草專家

相馬眼雙圈

係 之前蘋果有講

乜野杜奕有杜

sorry去左睇戲
而家先睇到
仲有冇得救
睇錯 係s1-8

內疊前置 明徹

呢場爆到仆街

搏12

內檔玩晒 咁都簡唔中

霍卡一對

杜奕手軟腳軟咁 真係屌你老木

隻6第3

馬雅係果邊唔係超班既咩場場都跑到舊屎咁

3咁都冇P

終於中
屌你老母
冇買W

仲要d騎師完全冇攝位意識，排外檔好蝕

比隻8破壞左條Q

隻8望空三疊咁都衝到上嚟

唔係點吸飛
條撚樣咪來香港

呢場買2 3 4檔算

B伍活喺新加坡屬於咩級數

陳蛇

場場爆 咁買法死人多

好撚頭痛

輸冷好過賭熱

煩撚過賭波 九唔搭八既跑到

新字頭

good partner

扑中一場就夠

呢場奧蛇單win all in

3-7
金雅達當信雅達買
魔神當雷神買

唔撚跑

B伍活

有兩個7磅仔 買唔買好

新加坡咩事，有人中武肺

場場爆 計唔岩數

5-8 死q?

咩事

21/11海外馬PO精選

S1-1 皇家行宮 (Win神) W$299.5 P$75.5
S1-1 阿特拉斯 (child) 輸
S1-2 霸王之王 (蘭仔) 輸
S1-2 飛天舞者 (烽煙) P$19
S1-3 世尊（尊兄）輸
S1-3 布魯圖 (saho) 輸
S1-4 在線 (人一世勿一世) 輸
S1-5 鐵將軍 (奧書)
S1-6 老實人（痕哥仔）
S1-6 真誠 (新力必)
S1-7 狂蜂 (SakaXhaka)
S1-8 宥保佑（心之所慕陳曉明）
S1-8 闖將（時時）
S1-9 鐵面無私（智高無上）
S1-9 福寶（福逸）

奧狗

落小小雨就唔跑

大雨？

大雨delay 5分鐘

肯定唔止

5分鐘就會唔落雨咁勁?

新力勁

後波雷達做膽

兩條死gay佬

延遲5分鐘但無人上馬 9up都有個譜啦

落雨咪落雨
香港落到仆街都照跑啦

坡佬咁能麻煩

Monkey係咁

Monkey rain monkey scare

落一落雨個邊11就落到大熱

知場地性能

咪屌佢老母
呢樣你強項

係出面射緊tg都照跑

呢場買乜

4-11

跟了

快啦

中一關都fat

D騎師坐係到野餐咁

香港除咗入閘真係世界級水準

搞左3個字

除後又係唔中

即刻出去跑啦 重行乜鬼沙圈 無人識睇阿

電撚死班仆街

邊隻游水馬呀又

快啦屌 阻住哂

寧願擔心亦期望你多找幾個情人

別這麼愛奉獻 但求自己快樂要緊

4號點輸

金雅達當信雅達咁賭

賭徒背後都係有自己嘅故事

Dllm唔同我討論劇情

牙奧又贏

乜撚野未入哂閘就開閘

搞乜撚

屌你開埋閘

新加坡racing is a.joke

On9到

準備大龍鳳?

屌 笑片黎

閘網打開

墜馬

真係好垃圾

隻5有冇入閘 重注左P

仲衰撚過澳門

吊喇媽衰能過南非

坡馬笑死人

有無得退錢架

屌你老母on9仔

點解可以咁撚癲monkey 國

過關買咗11

14仲跑

呢場咩事呀

1個南非 1個新加坡真係笑鳩死人
好心呢D垃圾咪撚轉播

坡狗真係弱智

執柒左佢啦

話晒金融中心

上次君達星咪又係照跑

11 14cashed

On9完未 味撚播啦

日本馬轉播係咪最高質

唔好買啦
賭坡馬輸到跳樓

杜拜都ok

戇鳩

退錢定點？

屌你老母 用撚左11做膽
退飛啦

播乜鳩新加坡
播澳門好撚過又好賭

Sir

高興笑到

退 錢啦屌你老母

6號走光

所以話馬會播衣啲馬係咪on9

未見過可以柒撚到咁 南非都冇咁柒

腰斬啦屌你老母臭閪

真

衰過熄燈

播澳門好過啦

全場取消啦 cls 點玩

笑撚到含家產

Hi

屌你個紅燈都冇撚熄過

14隻馬要斷幾多隻腳

仲on9過君達星

諗住幾點跑

點解可以落後到咁

新加坡真係少少野都做唔到

11 14退出

我尋日先知原來你都有睇

Monkey racing monkey shit

乜撚野資訊都無

Really ???

好撚失禮

八十年代個陣香港都試過咁，香車美人

跑場馬都可以delay 20分鐘

連個鏡頭都戇鳩過人
前面有堆樹係度影乜撚野

堅

痴撚線重注左5P想回水

跑番番黎

究竟咩事

衝衝吓又衝返去，咪撚播啦

屌你冇白布係後面阻住

行雷腰斬啦

同個泡沫一樣 話又未完 又出事

都話你經歷過跑馬地大火

無人拉住?

喂大佬，想笑能4人咩

退錢算啦

咁撚樣都照跑？無撚野呀

hahahahaha 好撚好笑
11繼續跑？！

宣布退出未

屌你老味周街跑左幾分鐘都唔退錢？

一隻都未退出 焗賭

2020喇 啲馬嬲抄都可以咁柒

痴撚線

達叔我未上車喎.jpg

開街頭派對

直鏡一片白色乜撚都睇唔到

講馬佬好勁

笑片嚟？好撚好笑

13倍W

On99咁

笑撚死 馬雅場場岀黎搞笑

4-11QQP過關點計

超咁多

第一日賭馬 ?

Thank you speed

隻6放唔出賭飛機？

大家明我成日叫HKJC咪曬轉播日播新加坡同南非既原因未

真係唔記得

馬雅又去左邊

隻鐵將軍吹大左

9第4

1倍囉

沒收

烽煙好似中好拍檔

跟左5000wp

南非試過播播下斷片 有番野睇就已經過終點
坡仔就啲騎師on99咁 今次開錯閘都夠膽死

鐵將軍賺晒位直路乜都無

好彩退左匹11，鐵將軍咁都捱唔到

烽煙蛇賭低水準馬咁撚準

第一場克萊門底出無人講

精神損失有無得賠

直接推落聽日6場1w

真係唔好話點解我成日叫播歐美，你寧願捱夜睇歐美定下午賭呢D馬

派未呀 頭場中撚到啪啪聲

賭一定賭下午啦

退出左2隻都成3千萬投注額
美國通頂邊有呢D投注額

推咗落第五場
點知整個超級大龍鳳

老實人縱橫大地聖靈之都？

再買馬雅係垃圾

太早落飛縮都縮唔切

金鎗六十1.0

戰舞者32倍

播咗咪又大把人賭😂😂加賽日算啦
你叫佢唔播好難啦，狗會小氣鬼嚟

除非跑西岸如果唔係真係起唔到身，英法就ok

比泥地級際賽未
迫死烽煙四喜 仁者荃心

播咩都多人賭架啦

加班費

出版貴商咁冷

1定2

2....

鳩買兩隻都要落飛比人打劫

冇人講馬

飛天火箭

你唔比料講唔到野

大蛇係咪上哂岸

老實人88

狗都唔屌

場場爆到咁

好慘 墮馬又搞着伍

條3x7勁撚到

中埋尾關

買左老實人可以點
出閘有事 直路又比人搞 癲到

終於中返場

隻1好慘哈哈 出閘慢閘 直路沖上黎比馬阻

屌腰斬啦 咁撚樣成隻馬阻一阻

好心咪撚跑啦..個地跣撚到咁
害死啲馬..

跑咩

十蚊注 十幾萬

垃圾馬唔識賭

FATFAT

係咪個馬場去水做得唔好

Dllm 老實人1 d都唔老實

買左幾錢..應該過20皮？

老實人4班馬

係老實過龍 喺正車禍隔離

真心lm了 輸到仆街

如果$10注，2關已經37萬8

勁癲

搖撚準備 馬po大蛇又中大錢 lm制呢邊賣5$一個

收35萬

痴撚線仲要未必買10蚊注
如果中埋第2關已經唔使做

我

中埋第二關過千萬

諗住收過百萬 屌你老母馬雅
聽日上二百萬

玻馬都有專家

奧蛇

點度

坡馬都贏幾十萬算唔算真賭神

要跟了。。

輸到攤係度會唔會抽下人

輸到就黎要取消登記

針到仆街
靠隻時間之主回血

有人歡喜有人愁

邊個買到好得威大熱

隻好得威啲賠率想點

隻隻大熱都死

好得威比告狗谷完都熱

Fat fat

我d 2x3qpq未撚試過正q過到關

😭😭😭😭

lm

環球帝國

燈

我的老板100%

有無一棍馬 請問

君子

自己都唔買

My boss my hero

狂烽落飛

烽煙買左幾多16

你勁中

又1600萬烽煙

狂風掃落葉咁 隻隻外疊都沖近

好得威個騎師望撚夠後面未

LM金世正

狂烽煙

鳩買冷野係咪發咗達

贏埋

狂蜂

馬王來
大外疊咁撚樣掃晒

得一場w低過10倍

6號有冇p

四重全餐得2場係輸錢點撚樣賭

冇

果場3大熱門

狂鋒

莫巴勁癲
外國馬成日勁中

直路都幾明顯飛出去好好多

cls...馬po精選避晒

咁先好賭

入面係咪爛地 幾場內檔都唔利追

落左雨好明顯

聖騎似贏硬 抽出去大外一氣

輸左過千,有無追水馬

底出聖十字

D精選咁撚勁
29倍21倍都中
反而16元就燈鳩死

仁愛之心當仁者荃心買？

16蚊果位會員燈閪黎

場場開熱門賭條撚咩

qqp+三重
跑13-16 q就正，5-16綠格得36倍

上次你都好似中左條冷單棍qqp喇

日本馬果次

俾多場

隻3響內欄追好似無力咁

次次都跟唔切

聽日比隻你 金鎗六十

聽日我實會買

聖騎士贏硬架

點解bet365有3倍？

13 仁愛之心 all in

13定15？

1,3

1 13 5

黃金出擊

勁

輕鬆

仆街要大賽先全中

13會唔會太易

海外組中哂單T

仲去唔去沙田

郭煒烘真係烘 笑左 重以為高興有鄉音

仁愛之星

擺明食你隻聖騎士 跟住你條跑線

郭煒烘真係烘 笑左 以為高興有鄉音

然後我又輸左

新加坡周俊樂

同主底出

成個post講緊聖騎士仁愛之心都輸真係幫你唔到喎

唔關事啦
根本唔到2000
星州司令翻版黎

星洲點解仲唔退

買左聖騎士win

終於有林家d馬

轉彎12叠大外一氣
呢隻真係軟地特佳

林家重話自己傳統大戶，笑4

係咪要驗腦

問老苗點解唔退埋烽煙

Phonein 呢啲馬王唔洗咁早退

聖騎士
1600太短 2000太長
仲唔係星州

希望中埋

輕車熟女

咁快gel幫你打氣

針左好多

部長咁都頂唔到個win

中啦，驚9

八月有冇手足

6林家偉大

Same

2-4-11

11

中

林家精釀

all ina 可以嗎？

4-5-11

八月 wp 100%

我可以 陪你去看星星

輕車熟路

火眼

八月

111215

On9 狗會cut直播

屌 咩事HKJC apps冇喇喇停左片

要爆了

中！

中呀

隻八月跑乜鳩

5-11-7-9

屌 中風

馬雅同杜奕呃左幾多錢